我不想，你知道，我想你。

Cried

我有啲唏噓 好似無一個人我會掛住

無嘢好掛仲好啦

先唔好 人世間無嘢值得留戀⋯

哈 係咩